［200萬凍過水］專家組開會後一致認定63歲老翁死亡與疫苗沒有關係

咁仲有無二百五十萬？

數百萬當係碎銀 ！

為國捐軀都走數

專家食屎啦

一致認為

無論任何情況，責任不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動均不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

我一早100%肯定冇關係，
我先係專家

私底下比左啦

支持家屬告鳩班專家謀殺

清算廢老，慳返社會福利開支

正苦計劃通

責任全在脂方

一句講晒, 錢我就係都唔比架喇

唔賠

支那邏輯：總之唔關我事

cut長者綜援嗰時 60歲係中年
打疫苗嗰時 63歲係老翁

永遠冇人攞到

你咁唔想藍屍廢老去送死咩

估撚到啦
班磚家實話唔關事

中國疫苗點會出事
叫班親戚繼續打

我個喇叭壞左都翻生

專家分左呢筆錢